南朝鮮好波，死日耳曼殺撚左我地咁多猶太人ㄚ啦

狗肉之偉大

猶太狗